外國記者給周總理下套，周總理不僅完美回答還讓台灣沸騰了

一位西方記者問周總理：「請問總理先生，現在的中國有沒有妓女？」不少人納悶：怎麼提這種問題？大家都關注周總理怎樣回答。

周總理肯定地說：「有！」 全場譁然，議論紛紛。周總理看出了大家的疑惑，補充說了一句：「中國的妓女在台灣。」頓時掌聲雷動。

這位記者的提問是非常陰毒的，他設計了一個圈套給周總理鑽。中國解放以後封閉了內地所有的妓院，原來的妓女經過改造都已經成為自食其力的勞動者。

這位記者想：問「中國有沒有妓女」這個問題，你周恩來一定會說「沒有」。一旦你真的這樣回答了，就中了他的圈套，他會緊接着說「台灣有妓女」，這個時候你總不能說「台灣不是中國的領土」。這個提問的陰毒就在這裏。當然周總理一眼就看穿了他的伎倆，這樣回答識破了分裂中國領土的險惡用心。

哎呀，周總理考慮問題周密細緻，同時又那麼快速反應，你不佩服他也難啊！

推薦愛茶之人，加茶農微信號：qq997806607

cccccccccccc

藍色窗簾

以後小學可以唔教晏嬰捐狗窿
改教周恩來妓女在台灣

笑話唔好笑

荷蘭有妓女又關中國事？

講乜撚。。。

台灣不是中國

求其問個on9問題就係分裂中國領土的險惡用心

其實記者只係想call g，問下邊到有好推介

好有太監為咗討好主子而嘔心瀝血既笑話一則

一位記者問衲dee：“請問衲dee，你認為狗重要還是你爹重要？”
不少人納悶：怎麼提這種問題？大家都關注衲dee怎樣回答。
衲dee肯定地說：“都不重要！ ”全場譁然，議論紛紛。
此時衲dee看出了大家的疑惑，補充說了一句：“狗是我爹。 ”
頓時掌聲雷動，衲dee的機智打動了在場的所有人，掌聲經久不息。

um....

cls

Chinghoball

老撚土